1734 民陣緊急宣佈 警方一分鐘前中止民陣的遊行及維園集會！

【1734 民陣緊急宣佈】警方一分鐘前 #中止 了民陣的遊行及維園集會！

再黎多一兩次中止遊行 以後就再搞唔起

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

繼續行

推

而家唔係民陣想終止 係警狗終止 你搞清楚先啦

唔好走呀 所有手足
唔可以屈服

驚人數驚到咁

終佢老母

夠鐘開戰

繼續行啊 幾十萬人驚閪咩

尋日狗whatsapp放風講明
有事就即中止遊行
仲有會用實彈

唔止

佢開實彈打死咁多人變六四到時仲唔變condom?

你覺得黑警會驚咩？
仲有佢地可以spin到反恐又得

仆街黑狗

黑警係唔驚
但上面冇白手套
仲會理佢係邊個？直接收佢皮都似

唔覺得支那會割
支那反而會企硬支持黑警

打少左 最少一百萬人

咁係因為而家唔係明刀明槍好似六四咁
但如果真係六四咁鎮壓
佢唔割，香港都會即刻攬炒，白手套點都會冇

我覺得姐，btw黑警死全家

大佬2020啦
開咗咁多槍攻埋大學輪姦謀殺請問condom咗未？
流浮山刀手啲friend？
老實講唔好再呃自己班狗會變condom

歷史證明共產黨寧願餓死哂全部人
都要攬炒